[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2856)

slow

希望yy派到我 依家限米煮限飯
$80張飛

慢

求派YY巴

半大比馬上

東京點睇

半大all 左

樓主灣咗收嗲啦

上盤狂魔又贏

祝羊

慢到

Yy走數狗黎

樓主廢馬

樓主跑第13係慢啲

樓主垃圾加肉酸

尋日找左比我

笑撚左

今晚科仁讓4

珍

只係有拖無欠
利申乞過

第一隊入球 星期六 8 大阪飛腳 (主) 對 FC東京 (客)
客 @ 1.68 $3000
秒收錢

咁撚痴線

大分三神100%

樓主放撚完頭未

繼續屌走地波

臭腳半大

咁拖數狗

大分東京鯨魚

人妻入未

想轟9.5 救屌醒

幫人入又真係on9

我信yy！依到在坐我最熟悉佢為人！

屌唔落

等7.5,8.5先入啦 估佢前20分鐘頂多得1c

一起身就輸錢 屌你老母

第一隊入球 星期六 8 大阪飛腳 (主) 對 FC東京 (客)
客 @ 1.68 $3000

傳承

豬蛇又贏

好假

東京link?

cls

東京人妻 上!!!!!!!!

細細個已經聽過雲爺爺

飛腳入未

我信中文5**大師

Yy 會找數既 1千幾百=我地既10幾廿蚊

我快

大分東京西魚

yy唔會我相信

屌你 有10.5唔轟 轟9.5

找過啦

以前佢派過我

200蚊都無貢窮

東京don’t 驚

有無手足係買左飛腳

爺爺有班落未

買乜

走數狗

All東京

下年psg

全上盤未

你點會走

買左東京見到有tg燈神買左 jump定先

我未yy 想念你

角球升水咁快好似好撚伏

走了
再見

番黎我廠頂愛蛇

人妻

利雲特護級惡過狗

me too

有無手足幫我入$500
返緊工唔得閒入錢

我信你 大家識咁耐

大分 比馬 全北

Dodo有無水

得唔明得幫我派
我一次過入比你

全日心水
東京

第一隊入球 星期六 8 大阪飛腳 (主) 對 FC東京 (客)
客 @ 1.68 $3000
同路

尋晚先找完比我

留返比其他師兄了

係咪26996635

ok deal

咪推 比次機會

想問下 松鼠係咪仲未派？

我幫你啦

黃2助入波得5得

人妻入未 all in左 dllm

唔係

紫蛇你一定係係工廠區返工

又唔派角 痴線

紫貝邊洗番工==

第一隊入球 星期六 8 大阪飛腳 (主) 對 FC東京 (客)
客 @ 1.68 $5700

佢遲幾個月找數 好過唔找

no yy . miss u

長期去馬會

識野

睇中鳥棲 開超大波
希望中

好耐冇見 近況如何

紫蛇1場波=我半個月人工

我撐你！

臭腳fg

9.5條撚準備

陣間抽5個 每個200 齊齊happy
唔洗lm

Hi

我都等緊

yy

比爺爺燈到針了

東京作客 上半場好似唔識入波 做乜咁快買

派條j比你

5個200 好波 齊齊有波屌

唔lm點抽呀lm

支持

屌曬你地老母 屈我老四YY！

果然係我識既yy蛇

仆街 咁快有人痴

good 好快收錢

東京9.5

岩岩沉左櫻花 邊度再一齊起過

Ok

一陣你就後悔

未見過既LM盞搞

🤤🤤

鯨

飛腳9.5b未入手既等7.5/8.5先好入

我要起機了

鯨魚作客未贏過比馬?

不虧係我認識嘅yy

Thx yy

比馬入未

名古屋鯨魚9.5s gel了

一早屌過佢有人制裁

希望啦

26996635真係好撚易記

東京呢場八角 唔好問點解

200足發達矣

東京個波撞角球旗無角

又唔派角

都唔知係咪改左名 跟左彪狗又包頭

日假幾時派

識左好耐 老四黎

飛腳禁屌？

鳥棲沙岩 總入球數

入波未鯨魚

係你先信佢
睇佢留言都知屎忽鬼

報警詐騙&同馬會報佢洗黑錢啦、一定開file

底線碌中角球旗變界外球 cls

咁多粒

人妻唔識入波

立即上盤日 琴日尾場都上盤

9.5b

好人肯做，一定入哂

挽留

臭腳屌打

200蚊 黑警理閪你咩

上盤入波未

冇可能

西車

兩兄弟成日放頭燒死哂

成日同細佬互含

飛腳禁屌

盤王又撚賭仔

日職 3串1
細波

on9有無睇電視
入屋爆格幾舊水都拉啦

我買既唔係飛腳 係黃義助呀

發生咩事

好悶 入波未

即場有咩好買

腳fg

比人話走數狗

唔買走地角就輸
買走地角又唔刷

想問係去counter買波買過關都要50蚊一注？
如果想買10蚊/20蚊注又冇account應該點做

上盤入未

飛腳快手啦

派之前講定幾時派 唔派就梗係

想跟

買現金卷

臭腳禁屌

我了

工廠區無馬會

買cv 買完cash out

咁遲派角 點賭

買要現金券100啦 入機慢慢禁

開始黑
唔好

講下笑姐 邊個唔識yy蛇

細細個聽過

臭腳終極屌打

Me

呢場買左500 10.5s

垃圾車

比馬氣勢如虹

飛腳

唔派點買啊垃圾狗會

紅牌個紅

飛腳愈屌打東京就愈開心
點解?
攻得上去 後防先易失東京FG Cashed

黃義助（0/+0.5）

咁點解d飛會有得比你揀10蚊注

買咗東京 好似有啲伏

飛腳9.5b2.5s

紅色❎

廢車半客24

臭腳㩒屌

3點波上盤針得啦
好彩有yy sir墊底無咁sad

伏得過柏雷?

有冇即場水？

東京半大24

1點派未呀 唔派點賭呀

我今朝美職札醒買咗8.5s
而家一瞓醒又輸錢

未驚過 一個反擊就入啦東京
等緊一個機會

伏得過神船

lm

鯨魚入未

東京8.5B 入得？

我醒唔到冇買 想跟s

傻閪唔夠信念就走啦

等7.5

我買左比馬半大 睇黎又輸

+1

櫻花派未

日假唔好追半大啦

輸錢跟乜鬼

買咗鳥棲砂岩

Btw 有無人見過鐘0呢條打靶仔

4場半和

1111

屌 到走地無角

想加注8.5又刷

呢場咩中位入大好

3隻私家雞睇下有邊隻反到底

有冇水

@@買左9.5大?

fc東京就輸

臭腳70%控球

上盤要死

屌唔撚係掛

莫巴呢場點睇

唔撚係3場下盤啊

暫時8.5 9.5
希望冰到中場

你係咪比人block哂

比人禁住當私家雞咁屌，人地就出野

8.5 2.05 喎

半大又gel

手足東京個場形勢咩情況?

??你想低位再入?

同你一樣
但預半場會少角

大分gogogo

大分 東京 西鯨贏ok?

飛腳就黎屌穿個套
可以中出

半大24

飛腳 先入球
最後fc反cup2-1

有無同路

極重心
飛腳fg

可以入一注8.5先

3場私家雞都屌打緊

出現了打救我

會唔會禁屌輸反擊

屌你老母fc東京

場角咩事 唔係11c咩
點解唔派呀屌

依兩日都係開反cup為主
支持

頭先兩場即場都2:1 呢場又黎？

10

唔知有無
2ccc

大定細

日本同澳洲一樣越似樣就比對家入

全北汽車入未，唯一正氣隊

琴日勝利上半夠俾人屌打

22222

大

東京爭dd

牛口非係咪度

開8.5又刷

完全冇留意到...

比馬33333
飛左

屌你老母唔派點買先

4

4了

東京

廢車入未

飛腳快入

原來東京有日職神射手奧利華拉係到

入波啦屌

3場下盤啊又黎

日本波長買半細應該贏多過輸

唔駛睇啦
協議0:0 *4

唔好串北海道

半細gel

鯨魚唔入就比人入啦

呢 兩隊係到企呀？

有2角咪好囉

屌 完全唔知點抽
反摩留TG先 派比你起g

3333

東京黎料

日本放緊10日連假
要踢波開工好慘嫁
比人抖下啦

刷得好慢

有無LINK睇東京果場

我呢 yy蛇 我針到傻 想200買盤起機

做咩唔開角

9.5b 2.5s暫時樂觀估佢今場都係1球上落

松鼠派了

莫巴拯救世人

平時都係星期六日踢
唔放假踢邊有人睇

屌 唔記得買比馬角大

直接頭十抽咪得

想試下比人抽中

派me就得了

我呢？

仆街咁快3c 未買

腳1.5b已入手

Me無份講唔過去

thx

Payme就得了

鯨魚9.5s gel了

等足水先

東京半大未

其實日假全部all in 半細 應該可以打爆馬會

飛腳FG快手 黃義助~~~

又反手

比馬奇蹟好無

無我講唔通牙，上次yy讓俾我但個條友走左我數牙。

Thx

好 齊齊happy

yy蛇

1.5都唔撚買啦今場玩下角好過

想借200發達

4場都0-0?

YY 點解無我

神愛賭徒，甚至將耶魯帶給他人，令他們不至跌錢，反得綠字

大分場波悶到呢

你個背影好j

Yy有無我份

小弟新手 希望yy sir支持

果次50 100派比分身逼害

臭腳入未

東京 大分 西鯨贏波 我切柒

上個POST #777
拿子
爺
反摩
呢個POST # 400
留tg
下次講定頭10抽算

咪咁啦..

又無人so 我場松鼠喇，我叫左幾頁都無人so me

好正

fc東京榜首咁撚廢既

我留左tg了

東京好似唔對路 入球定下驚先

唔夠信念冇推哂松鼠
應該要cashout重推了

400

在

留名

1

我

‘

LM

全00

到

me

唔好j 點去玩邪骨

爺爺

又冇400

上盤入波呀

屌我退出了。。。出水no one so me

反摩背面好好j

俾我乞番次

仲唔係我？

反摩型撚到

係你了！

tg

咩料 400無人 ！

唔公平

Skip左比馬角大 屌

反摩咁型溝死女

角球1。5細收錢

多謝你琴日場墨勝

好似未見過佢

又乞唔中 針

用緊web 你401...

岩岩返緊工無跟到

真

派雲加輸多十倍

400邊個黎

屌佢老母 成年唔出聲擔我400

上個POST 777又係反摩黎

400 Cdrom黎？

多謝yy蛇

Thx

岩岩我都叫爆松鼠嫁

係古天奴喎.

多謝yy

個post好刺激

笑死

9.5b 2.5s

古仔慘

Thank you!

大家即埸買咩

係咪on9 你老母400果個 含撚喇垃圾平時又唔撚講野

比古天奴好過派cdrom

冇人理場波

算派比古仔 希望你順豐泰國手信比我

屌女啦 仲屌波

未見過你屌波

比我 399

反摩屌緊啦

比古仔都唔好比cd rom啦

派錢綜合討論區

派比古平奴起g啦

係咁架啦 大把呢啲人

Cd rom仆街死 派你老母！！！！

好型可以幫反摩含？

上個po#777又係反摩

屌你老母有女朋友 仲玩邪骨?
有冇人識你真人 tg我 派500 cap比佢條女睇

做職乞好過賭

做cd rom想收錢

3點4場00

4444

腳4c

飛腳冇氣了
屌
早知買東京FG

買左人妻半大全大 要係要驗腦

嘩 咁都得

東京入未

唔派樓主講唔通

岩

最後800 買咩好

利

連入兩次200都輸哂 第一次收錢係yy派 好感動

未開波已經叫你買

派比#500都鋸d

有無入8.5

放假波hea下算

屌你老味依場2.5s真係派錢東京對飛腳2.5賽前都有中高水買

啲角好慢

全北goal

等9.5入手算

sure

我車!!!!!!!

出水plz

重酬 識佢女朋友 pm

又黎半和聯

Ching ho ball

唔記得買全北高水半客

想含

想9買即場

fc入球未

派比520啦 咁浪漫

var

3場0:0

兄弟派好過馬會派

不嬲有 成日炸

係

收皮啦入咗波先講

經典賽都唔知？
3:3定4:3

全北又炸？

飛腳教練唔識較點攻
淨係識控
都好幾年啦..仲係咁

理性討論 反摩個背景咁似監倉

幫手叫啦

1.5 b
快撚啲入佢老母啦屌

9射vs 3射

入波未

禁西咩
一撚定輸反擊 睇住

古tg?

生蛇

東京比人屌到咁個水仲咁硬淨
贏硬

有無2.5s同路定依場2.5b係大船

fake
好彩你冇買

依到

全00 gellllllllllllll

廢車絕殺半客未

反摩係馬明

全蛋？ 屌你咩

少玩日假姐 琴日都針唔少

禁屌比人入

休息一陣7點賭利雲

拿子tg?

叫遠滕退休先啦

生仔雲加大佬

仆街飛腳

大分入未

飛腳入佢老母啦

Fc準俾fg

比你拜一拜 都凍過水

下半場東京黎料

想針了
比馬角大又無買

飛腳又玩0-0

星星黎佢又係好鐘意77xx咁買

大家有d 閒錢就可以試下利雲特上盤

做assignment
希望一陣我鯨 同車 w

跟莫巴咪得

下次先吧

星買角大

狂中channel

Gun
Win 請飲喜茶

有反摩jc ac
m狗想要嗎

又話block左我

羊緊？？

頭先松鼠好驚險

comebuy 得唔得

@反摩

我都有 上次佢自爆左

你信念唔夠

飛腳識入未花生友想睇盤王輸

通常梅花間竹 輸一贏一 上場輸 今場

9.5s

東京上力終於

日職唔係3點打咩？

佢係過關角大
識買啦

屌啦！！
Fc啲shots開始追番上去

3點4場0:0 好波啊屌

波台唔玩黑錢 玩賣ac

等半場先再慢慢諗
又0000000000000

上半場入一粒先啦齋有勢唔入波

琴晚點計
梅梅梅梅梅梅梅梅梅

5555

東京著火

屌 3場上盤 仲未開波？

9.5b 10.5s

好橙

5ccc

廢托撻到

5c

2019仲買飛腳
同神船一齊blacklist左

我都無買

3場上盤贏波自貼一張

恐怖襲擊？

我屌啦 今朝一跟就反底
懷疑佢報仇。。

又下盤日

連c

Lm

666666

6c

1:00全上盤你唔講

6ccc

屌6c missed

66666
唔通半7

真廢 唔係扮
斷濫又唔回防逼

3x1半和cashed

9.5s又秒針 唔識賭了

屌你老母廢車

8.5想加注唔撚受我

問題角？封乜

30分鐘都4定5c啦ching

臭腳細波了

其實真係傻閪先買飛腳
東京幾多連勝我都唔記得
飛腳幾多分
呢場真係派錢 咁都唔買仲話學人賭

齊心半和

唔入波踢黎把撚

000000000

上盤快啦仆街

界外球

4場串埋佢幾多倍

比馬12m

屁馬12M？？

唔好燈啦

買左上盤又要驗腦

睇東京d防守好享受
唔似d垃圾波任鳩人落底出波
佢地真係會落腳鏟

唉 依家先12m有乜用 半細

你幾時買

咁快反手 好怕咩？

飛腳後防黃兩個
東京ng

就黎戰神卡了飛腳

呢樣真 fc輸定和就屌到佢爆菊花

1:0

齊心聯 3場0:0 賭碌鳩呀

屁1-0

湘南比馬 1-0 名古屋八鯨

比馬1:0

難怪可以400分鐘0失球

西鯨

屌你老母 又同琴日一樣.. 分時段 劇本
今日3點全下盤

前列今獲又準備失分

閪鯨又撚賭仔

屌你老母柒鯨

令和

凌晨又玩全下盤

Bb

比馬私家雞先失波先

私家雞讓返轉頭又輸

1點全上盤
3點全下盤

垃圾魚
温final 算

唉

撚狗

周圍叫人bb

tg多我一次

今晚西甲開始 全下盤

因為我要單飛了 搵老闆養

3x1半和crashed

果然係私家G

鯨魚作客贏到比馬係9年前

養埋ok?

琴日咪開晒下
今晚全上就真

勸大家好好珍惜呢2星期
英超歐聯歐霸
完季 之後得番d西波。

馬會?

借左財仔跟你賭

馬會cashed

當你豬咁養

魚反勝
東京fg

All in 疤晉級

不了

西波正氣過五大聯賽

8.5 9.5 角同我上呀

高馬拉和其他頂實

有國際賽咩之後？
又打歐國聯？？

有
都未撚踢完
同埋有美洲杯？

臭腳1.5b 已死

東京係臭腳私家雞
三神又係人妻私家雞
三場私家雞會不會反底唔做雞
鯨魚已經接緊客

廣州富力下盤得唔得

快入 一球都得

東京 12.5s ok?

1.25

屌 咪又係場場細波 悶撚到

掛住精算師

有冇睇錯，365魚個反勝先3倍

三日輸撚左20k 借左財仔10k今晚推三口算

1.37 了

精算師今晚有無預測牙

All in利狗 乜都番晒黎

施主 何必

借咁小

邊間，借10k要2千息？

1萬蚊 12個月 3千蚊息

賭撚到攰 搵人比場重心我

新聞見

Cfu 最忌借錢賭牙。。。

留番周中all in 阿積士，信者得救

黑財黎?..

銀行好好搵

9成2線 借得10k..

痴撚線

何必借錢賭呢
祝羊anyway

唉 我岩岩出糧月頭就輸清 唔知點頂埋佢

唔好賭

點都留生活費啦

借錢賭真係唔係咁好

認真 歐聯 利記好有信心

FC東京10.5S派全世界

0蚊

睇黎你真係壞撚左

借銀行10萬都唔洗3千蚊息啦，12個月

做得好，allin漢堡

勸世留返啲做生活費

回頭是岸呀師傅 你係連登問巴打借好過啦

樓上單機啦屌你老母

下，借翻十萬八萬唔怕啦

鯨魚真係私家雞

屌你老母唔好係度玩9爛個Post好嗎

嗯

唔係大小問題 借錢賭已經

咁撚黑就唔應該賭

借多d all in利狗

聽日一天都光晒la

樓上條友咩事

冇CREDIT CARD咩.. 拎去透支 好過借財仔

借得呢啲都係後生讀書

搞笑？35識7借一皮比人
仲要知佢拎去賭

quote果條撚樣都死左去啦

快買對家
1.勝利船10.5角細
2.飛腳11.5角大

想問下臭腳有無得同FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥...FC鬥...

爆左兩張了 加埋Payme5000尋晚針埋啦

小賭怡情 大賭等收皮

睇唔到 做咩

續日計息都好貴
輸左無錢還有撚排計息

咩事? BLOCK左?

10k咁少借黎做乜
仲要30%息拎黎賭狗會
未賭先輸40%

幾多歲

20頭 唔過5

爆左兩張係幾多？
希望你吹水....

空白金鋼棒留言

今晚利盤？

借十萬過海啦

hsbc 淨收1次5％手續費，但你下個月找唔到就

其實唔係好多... 一定小過你落一注 應該借10k 都係幾舊水?

神奇更衣室

講咩 哈哈冇左

屌炒下散都得啦
唔好賭

巴打想賭錢發達果類?

琴日先見你講話諗緊拎唔拎
咁快針哂？

多呀 複式計

都唔要得 個個輸晒問隔離巴打借 兒燈做咗善堂

借得一定有信心
點會諗自己輸

金剛棒

呢個真

信心有用就唔洗輸到借啦

求兩場日職上盤

借錢賭就100%唔借

係60

🤔

btw借都借左 佢一定賭硬嫁啦呢注 幫佢諗下買乜好過

credit card年化利率係50幾%
有錢還周轉1,2個月就ok
冇錢還仲衰過借財仔

同路

借左就生性d
訓個覺休息下先再上路
諗下犯左咩錯針20k再重新上路啦

俾我就等歐聯啦

跟你搵食咪得

一撚定買對家

宜家訓啦 賭到個人好攰 起身先再諗

續日複式計好撚和味
寧願碌野分期賣左佢套現

真 黑財佢都借埋 冇可能叫到佢唔賭

痴線 高到就嚟犯法

得一句有內容
之後好多行空白

Tu爛到仆街先要借財仔

25歲輸晒份糧0身家 睇黎真係想靠賭發達

上盤

yes 我想講買野套現 買IPHONE/現金卷

仲上路
戒啦

我輸30k都未震過

你借完拎黎賭諗番起就覺得好傻，借1萬，3千蚊息，未賭先輸3千

算啦佢輸撚硬
比佢今次過到，下次就會覺得好彩架啦

應承自己今次得與否，下次都唔好再借
我19歲20到已經經歷緊你依加既情況

我都負緊債

不如自己賭

間間銀行信用卡都係>36%年利率

真.. 不過賭仔係咁嫁啦 冇計 條路自己簡

最尾都係仆哂街

笑撚死
有幾多個做到

有見地

咁就咪撚賭啦

唔係點會比到咁多優惠你
引人用信用卡

佢已經錯過左東京8.5大

Dllm人妻

難得正面

好多人唔知
還min paid條數越滾越大

大分!!!

大分10

又一個後生仔跌入賭海

屌呀東京仲未入？

btw 如果 OVER ALL輸幾萬 去借黑財就好撚ON9
你話輸十幾萬就話姐
幾萬蚊 番幾個月工 乜都有

我果張本身5皮
加撚到我15皮

3場上盤呀

針到仆街仲借錢比佢咪姐係想佢死

鳥棲沙岩入球數

min pay還多過息少少
幫佢打一世工

我CUT晒所有卡了

番2個月ok了

咁賭有90％都講好彩

7+ 咁撚癲

人妻降班未

掉轉諗
輸十幾個果陣
你借十幾個
真係夠膽買咁大注？
5皮唔係個個受到

學生得一皮
學費都交唔到

上盤呀

係今季啦

同神船一樣 廢托 加 3大廢佬 專業吸飛

撈賭就話發姐
靠賭仲要借

就快
拉埋神船唔該

二穿一
東京同大分

東京生性好嗎

屌你老母有張AE加到70萬比我
有次一禁入apps到以為壞撚左
即刻call佢 比番10萬我算

又停角

知唔知咩人最惡

日職團結點 飛腳入波

壞人巴 回頭是岸 趁而家未係輸得好多 收手啦

屌東京快d入啦

碌架車

東京一出黎吊打
飛腳撕得飛

東京熱唔熱？

借錢賭真係博唔過

屋邨樓下d 排九檔仔都幾千一日

呢個世界大把人覺得針到仆街下埸會贏得返

CLS, 鯨魚頭先明明單左刀空門
但球証吹番前面

拎晒出黎ALLIN

名古屋買咩就開對家 屌

由琴日睇住佢個俄超角球就知佢閪黑

東京 大分 西鯨入啦

Fc fg plz

痴撚線息口好貴

有冇東京手足一齊集氣

仆街東京又開下盤？

東京 西鯨

昨日神奇開到9個

Me jump

入一粒夠晒

樂華勁撚多

針到仆街下場係繼續針

事實上好多人都靠借錢發達 你諗下 點解要番份長工除咗有固定收入 同時加大銀行借錢既本錢

7c 東京

人妻追和我立即自殺

但唔係借錢賭囉

叻

幾撚好揾

特別係串飛

東京FG

牙拉問我借禾一定借
最緊要中牙

9.5s等爆

C 大派錢

咁你快d 去死啦

咁借錢賭呢

上呀東京FG

人妻點解唔摺左去 10場入得1球

東京入波未啊

追和先啦仆街

次次經過都想報警
我條女老豆應該有落去幫襯

真 見佢場場係咁屌 之後場場輸

係唔撚係

入啦 東京

Fc入未呀屌你老母

我都識條友賭錢賭到要問網友借，痴撚線

東京入未呀

東京呢場0:0喇
唔識入波和到完場

屌由其新年
乜撚都有
多人到行花市咁撚樣
圍撚住個亭

魚試下輸半格先？

東京今場一係輸一係和
唔會入到波 應該開埋細波

東京快手入球

話是話你個心點

投資股票同賭博我覺得分別不大

細就細撚硬 好似開季到依家全部細CLS

牛熊 窩輪 期指就係
正股輸極有個譜

馬會食水咁深

定期覆診牙
唔食得高膽固醇果啲野
人生mo22

渦輪牛熊就係

西鯨識唔識cup

快入

一撚樣其實 講就講投資 投機屌啦

正股係既

東京入波未

東京入一粒繼續做榜首啦

Diu 全北唔撚入，西鯨cup得未

Fc入未呀你老母

支持東京小勝1球

屌 魚試下追和先？

其實詳細咩事

全世界買左東京FG呀 快啦

咁睇都係00完啦

你借，都碌卡或者借銀行啦，點會借財仔

廢車00

依幾樣賭身家

東京入到波 我戒東京熱

改個名姐

牛熊奶過野

東京入波我戒丁一星期

飛腳盤 可以點補

話時話
點解英冠英甲唔開讓球盤

Gel啦仲補

狗會話ok就ok

閪鯨作客真係閪

喂大佬 比馬給力啦 咪撚同我玩半6全6

客win

入未

9.5s唔識跳船

仆街嬴緊半都要補

屌又玩雷神劇本半6全10仲要叫到+6

識人炒金 扑中一鋪
之後開鋪做老闊
依家日日9FING FING

東京好硬

一路睇東京熱一路幫東京打氣

屌 一世不去東京

東京 西魚

依家嘅情況就好似百家樂咁
拎緊4點 人地拎3點
大家都要博牌

識人中六合彩頭獎日日9fingfing
@唔怕老婆打我

識人all in 輸身家要揸兜

點扑想知
想一夜發達。。
我依家期期６合彩都買一千 好想發達。。

下半場無c-.-
比馬

廢汽開始入未

東京快啲入一球牙

上一期買左一千 一蚊都收唔番

大分2-0

６仔？

東京 西魚唔合作上盤

等多十分鐘入東京

識人按咗層樓輸70個周圍搵人錢還

角呢東京

屌你老母 魚CUP未

點買

人妻降班啦

邊個話東京下半場黎料架

3點上盤未

大分三神 gelllllllllllllllll

100注

東京屌你老母又00撚狗

控球射門都升緊

鯨jumpppppppp

3000

人妻廢到呢